{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49407&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평앙티브펜션"
    },
    "text": "宿は客室とグランピングを同時に予約できます。 周辺にはアチムゴヨ樹木園があり、車で3分かかる龍湫渓谷と車で45分かかる南怡島もあります。 グランピング場ではWi-Fiが利用できず、入室時間は5時からで退室は22時以降です。 客室は全面禁煙で、チョウンマートで5,000ウォン以上の物品を購入するとピックアップサービスをご利用いただけます。 送迎は入退室時間内に可能で、グランピング場の客室は実際の現場によって割り当てられ、グランピングを利用する際にはシャワールームとトイレを使用することができます。 屋外プールは6月初めから9月末まで運営され、時間は入室から9時までです。 ボードゲーム、ミニサッカーゲーム、ミニビリヤードゲームは現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は2人基準で5,000ウォンで、追加すると1人当たり5,000ウォンで、テラスバーベキュー場は22時までご利用いただけます。 最大人数超過、保護者のいない未成年者、ペットの出入りは不可で、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には料金変動とプール運営が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはアチムゴヨ樹木園と龍湫渓谷、南怡島があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チョウンマートで5,000ウォン以上の物品を購入するとどんなサービスがありますか？",
            "answer": "チョウンマートで5,000ウォン以上の物品を購入すると、ピックアップサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の送迎は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "宿の送迎は入退室時間内に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "グランピング場の客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "グランピング場の客室は実際の現場によって割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "グランピングを利用する際にシャワールームとトイレは利用できますか？",
            "answer": "はい、グランピングを利用する際にはシャワールームとトイレを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月初めから9月末まで運営され、時間は入室から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2人基準で5,000ウォンで、追加すると1人当たり5,000ウォンです。テラスバーベキュー場は22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿での宿泊人数は最大何人までですか？",
            "answer": "宿での宿泊人数は最大人数超過は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者がいないと利用できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者がいないと利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理する必要がありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金とプール運営は繁忙期に変動することはありますか？",
            "answer": "はい、宿の料金とプール運営は繁忙期によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 577
    }
}